大家記低而家有問題既選舉主任名，然後推比Solomon/之鋒睇

請大家記低有而家有問題既選舉主任名，然後推比Solomo/之鋒睇
例如 盛康 南昌中
就算點完 輸贏都好
要將選舉主任既資料交比美國去制裁
因為佢地干預選舉

麥佩蓮（同音）選舉主任違規行為

一，選舉主任點票其間離開現場
二，一號侯選人進入禁區，助手影相
三，選舉工作人員拍攝
四，選舉主任用不透明布料蓋住選票
五，選舉主任試圖在後門離開
六，選舉主任在二號侯選人不在場時處理問題選票
七，選舉主任極度隨便處理問題選票，甚至將選票放錯
八，在選舉期間讓坐輪椅人士優先排隊

我認為呢d最好有埋樣

自推

推
要佢地一齊共享大灣區榮耀

九，佢個閪樣好撚搏屌

推佢返大灣區

Pish

push

推

721 831 101 113

要製作呢類圖推

有twitter既記得推

推到選舉主任仆街

推到比美國制裁